<h1>BIENVENIDOS a una nueva experiencia en Python</h1>
<p>desarrollo de unos algoritmos de busquedas mediante grafos</p>
<p>mediante una simulacion se lograra que el raton alcance el queso mediante</p>
<p>varios algoritmos de busquedas y nos mostrara cual es la ruta mas optima y corta para encontrar el queso</p>
<p>autor de la simulacion: Efrain Orozco Ocampo</p>
<p>correo del autor: efrainorozco@linuxmail.org</p>
<h3>Como ejecutar:</h3>
<p>./laberinto.sh</p>
<p>python main.py</p>
